救求電源問題

最近電腦成日排出d臭膠味，懷疑係Motherboard/電源出事。想問下個PSU內部咁樣樣係唔係正常？Thx

P.S. 圈住嗰度嘅膠有d奇怪，想問係唔係正常？

爆哂汁啦C兄
成塊換過佢啦

仲有呢一個位

有保攞去代理保唔保？定係當人為。唔該巴打

隔住mon都聞到

火牛其中一粒鏍絲位正常貼左貼紙，你一開仲有保養？

正常， 建議你睇下其他位置

未開嚟睇嘅話可以，開咗就無保了。

而且通常爆得漿，唔止個 cap 本身，好多時係ic 有問題導致個 cap overload 而爆漿。

個啲係固定膠嚟，唔關事

哇，咁我係唔係開一開就無左成千蚊

係.......
下次精啲未過保嘅嘢唔好亂拆，有咩唔對路打死都攞去原廠檢查/換。

過保就任拆唔嬲，我連幫隻牛清塵都係過咗保先開殼嚟清。

反正你都拆咗，我建議你拆埋落去可以睇下 係咪 heatsink 底啲 IC 出事。

火牛通常過熱出事都係果堆IC 燒到變色。

btw ，識電嘅話可以自己用他錶度下供電正唔正常。 唔識電就唔好試，電死無命賠。

Antec HCG-750 Gold依家賣緊HK$850

跌價跌得咁快 嗰時係capital 買好似$950 左右

唔緊要啦 淘寶一隻600W都係50蚊 用埋卷仲有得減3蚊

你淋完水嚟？